同居嘅你地 幾耐做一次家務

條女唔鍾意抹塵 我唔想拖地掃地
兩個都唔想洗廁所
呢半年維持最低生活需要 洗碗洗衫倒垃圾

睇字都覺得污糟

咁你幾耐做一次家務

負評=從來唔做？

睇黎會分手

兩個放工都攰啦 真係做到好乾淨咩
想睇連登仔點搞

星期六日咪選一日大清洗先出門口

咁密 係咪一定會拖地
兩個人住睇落唔太烏糟

試下一個月請一次鐘點？

唔拖地又大塵又痴笠笠
認真 如果屋企唔太多雜物就買隻吸塵拖地機械人啦
同男朋友同居，最辛苦就係吸塵拖地
有隻機械人之後真係輕鬆左好多

救命 三日唔掃地都又塵又頭髮
點頂
最基本日日用紙拖板掃地，一星期拖一次地，洗廁所同抹塵啦
廚房就keep 住每次煮完飯抹兩抹就得

幾耐做一次愛?

睇心情 一個月5-6次 多假咪多啲

夾錢請鐘點囉

掃地洗廁所呢啲最起碼兩日一次啦

請鐘點啦

每日都吸塵，每二至三日就抹地 洗衫
逢星期六就熨衫，同大執屋

日日都吸塵同拖地 2-3日洗一次衫 一星期一次大執包括洗廁所 同男朋友都唔鍾意污糟